啱先r6五排排到outback班人入一入嚟

竟然可以喺bronze場遇到你班鑽石， 我真係好開心
我認我係trash同6uo，唔知stophurttie同Rita.-可5可教我點挽

禾叼梨老母

佢哋好型又好pro
想偷師

果兩個乜水黎

我末來嘅師傅

挽你老母條肺炎屍

真心想學野，你係五個入面邊個
Bruce嗰個就不了，佢廢過我
Rita嗰個都ok， plat3同我全盛時期差唔多
其他要曬